依兩條金鈦晶值唔值4500？

9mm黎

你俾我啊？

2000都俾多佢啦

呢啲嘢支那拎貨貴極都係幾百蚊...

45000都值 比啦

金鈦晶好似好高科技

淘寶洗唔洗十蚊

有3000蚊去咗交租咁上下?

2000 幾+ 啦
大部分順髮晶幾清滿礦黃金料
不過9mm細咗d
再大珠先值4000+

Thanks ching

淘寶40蚊

你覺得戴完財運有冇好啲?

我真係有
不過講得多d人又覺得我吹水

講黎聽下